做過炒散或者想做炒散嘅入一入嚟

希望大家唔好再做到西工啦
集思廣益下邊間酒店/餐廳/放題係唔返得㗎

啱啱試咗 皇XX日 紅色地鐵站
人工比其他酒店低少少 $58/1hr
所有部門都係充斥住西人之中嘅西人
當初貪近結果就瀨曬野

王冠假日？將軍澳

係咪係度搵㗎 我記得有個巴打搵人去呢度返

炒散遇到閪人咪玩鳩佢屌柒佢

我上面講嗰間酒店 成個區得佢地集團嘅酒店
佢唔憂客所以經常性請人

不要問只要信

之前有絲打介紹我去尖東做
多謝你先絲打

尖東多場呀，鞋又舒服，度度都過60

自助餐好做 一樣60蚊

得email

icon？

宴會好污糟 因為多數都係中菜

No fb搵

Fb 炒散group

係咪新移民同事&垃圾領班激親你

BQ真係好辛苦 仲要著空姐鞋

對

做咩 BQ定其他

係連登請個啲多數都伏伏地

男仔做炒散多數都伏㗎啦

做過就知係酒店擺酒係幾咁污穢

但係請人就男士優先，有好有壞啦

唔係啦 之前做過一間人地介紹啲人好好

你個師兄請願貼車費去mk做
我都係咁去黃埔返

唔係 我指請人post個啲工

係嬸嬸要哥哥

自助餐無咁恐怖

不是我

成班都係老女人 邊有姐姐

Yes

而家好多00後做

好多都唔即PAY

散工唔即PAY有咩意思

我係一半酒水一半做枱

有冇裝修散請人？

供mpf 逢星期x出糧

聽聞有個女經理好悶
的士叔叔有咩特徵

我完全拎唔到 就算做枱都係啲客幫我拎

供唔供好閒,係最怕走數

有FD中過伏

你上Fb group都有唔少請人

大隻絲

邊間

自膠 好惡

唔知班經理收工係咪都咁惡死呢

有無推介

啲男經理好識Do 對客對班𡃁都係
但係咖哩好多TB

lm

成日逼人留尾
做到厭世 之後慢慢冇心機做

不過留尾都有留尾好處

返咖哩個陣D同事話有個女經理好惡死
返過皇冠你會明咩叫相由心生
個女部長都ok 有個額頭好高帶眼鏡個垃圾男部長都幾樣衰下扮曬野 對住客都係咁西

想問下酒店呢d係咪會企到on9
隻腳唔企得 搬野得

絲打 好似做咁多間 做咩位 你咪蛇頭

上菜要搬乳豬/魚/湯呢D 湯羹呢D真係好重 有時平衡唔到啲客會幫我拎一拎
真係好多謝啲客

唔識佢個名

有冇人做過baleno倉 好唔好做 人工好似幾好

巴打做地盤好過 男人做酒店預咗做咕喱

呢間好做嫁

返邊間多

現金即pay?

地盤咁曬

係 中曬 今日遇著件垃圾肥婆保安 制衣房阿嬋都扮野

我果間班長炒成日幫人
不過真係好累 做既野比人多 又要咩飛
但人工一樣

師姐，時間唔同呀

間間都閪

兩晚唔同男經理 白頭佬好識做人

做自助餐 唔好做ballroom 尤其男仔

做緊美記bq

返過你其中一間 做過主家 水吧
鐘意做宴會 時間過得快 又有野睇

我都好耐前做了，所以長炒可能轉左人，但果陣做都有長炒好人既，後欄傑佬果d都好錫後生仔;但閪人佔大多數咁解

咪由班長工做曬佢
皇冠狗也不😡

今日返完唔再返

已經變曬西人

有比較就唔覺

啲經理閪到仆街 利申返緊
呢排好價錢喎

是
我做果間有3個場

條女做緊香格里拉
lm

皇冠請好多支那人 點會好返

我做buffet

BQ炒散好多囡食

成日見到靚女 但返得一 兩日就唔見左人

幾錢？好唔好做

俾啲阿嬋恰死仲唔走咩

閒日夜晚好似70
星期五六日就90蚊一個鐘
佢好似係做結婚果啲
聽佢講托野飲托到好辛苦

自助餐好做但勀到仆街

Sor 我講緊我都有返紅磡poly 附近個間

［member] 你個間呀［/member]

拍我做抬女仔 會問佢肚唔肚餓 留野比佢食

絲打做緊邊間

有車津啫 其他乜都無

有冇食過

5年前抄嗰陣都係呢啲價位
酒店炒散搵狗做

係酒店見到啲炒散日日比經理吊來吊去，慘過做狗，似酒店請人番去比經理發洩

你個蛇頭男定女

啲老女人做炒散最撚西 抵你嫁唔出

個經理如果對住客好咁對同事都好 呢d人先會升得好快

紅磡個間囉 琴晚有無返工

好多嫁咗 養老公吖 連登仔最鍾意呢d賢妻良母

多數人貪星期六日價高去做

有啲係R麻雀友嘅

［member]好想知你乜水我係個間返咗一年覺得啲經理好閪好仆街如果唔係出得起咁高錢真係狗也不屌［/member]

返咖哩有冇機會遇到你

班友呃錢咋

屌...點解唔得

皇冠 果個專返早既仆街黑衫 強哥死左未？
幾年前返過

打十號前一晚都逼我留尾
因為住得近，但之後都無再返

有機會係俾人捉咗去啲高級餐廳

有嘅 不過得$60/hr

之前炒過文華一日
佢出少咗半個鐘糧比我
我影低埋張飛比證據佢睇 佢唔理我
之後我打去問個蛇頭姐係點撚樣 唔撚公道喎
先肯出返個半個鐘比我
我就無再返過酒店
有啲人都幾閪

皇冠全部hihi 應該臨尾幾年唔好過

文華出價好低

食過兩個
一個keep住有👉🏼👌🏽👉🏼👌🏽一排

留啊 第晚已經人都冇埋 跟本留尾要加錢
又捱夜 搭車又麻煩

係 咁啱我係exchange完求其搵返住先
仲要都好忙下

Icon?

人生贏家

應該係啦

經理

啲啱啱入職妹妹好易氹
收工話一齊食下宵夜唱下k咁就熟咗

唔撚係話 塊面又西 又老又臭 話說點睇炒X王個app入面啲pt

巴打做蛇頭 ？

炒散王幾好 自由

有冇介紹 想入去做

唔係咁易食㗎師傅

見有d餐廳，狗會出價幾高

可以一戰

廚房都好難講 又係好多時因爲banquet而要多啲人手預野 大時大事又特別多人黎食飯

我都想
蛇頭唔洗返工都得

W hotel勁西

其實啲情緒係一層一層咁發洩落嚟
唔想比人吊就做好自己份內事，其他乜都唔好理

依家唔知啲00後會唔會炒散
Btw 唔開名啦
圓方酒店
唔算辛苦
員工餐好撚好食

蛇二俾人夾住好難做
我見有啲會俾酒店經理屌柒成日派啲射波王蛇仔

大眾安全，份工其實冇乜野
hea住行行企企，60/h，返10h
不過啲老屎忽仆街，狗公格
扮撚曬大支野
包裝到份工天上有地下冇
所謂長工得個15k
講出黎都笑死人
聽講有𡃁仔做到7-8年
廢人的極致

間間酒店炒散都閪，爭在係閪定好撚閪

我之前返個間炒散 得$52/hour 真係貪近

炒散真係俾狗做
之前讀書個陣炒過
5，60蚊一個鐘
做到無停手 攰到仆街
啲人又惡又閪
做啲咁既垃圾工都好有優越感

不過都多謝佢地令我明白讀書係好重要
想做舒服工就要讀書
好記得當日被個長炒指住我個頭話
你憑咩值56一個鐘

依家fg人工已經高過佢地做啲垃圾工十年

馬會都幾好做 個次做自助餐 收下碟 遞下湯 我毒撚咪收多次垃圾桶咁 行行企企 昅下女又一日 係經理惡少少 唔理佢都冇野
一大左諗番 比人小兩句真係好小事

之前暑期返過一日就冇返
主要因為個經理太閪，係又屌唔係又屌，d阿叔同大陸西長工又係態度極差。
係d後生散工，大粒野好人，問佢地野都會教我。
個時60/hr當體驗下閪工，而家grad左返緊份舒服工，人工又高一截。
完全feel到有學歷係幾緊要。

做狗馬其中一個原因就係為左𥄫女

叻仔

$65/hr WC casual dining

啱呀

push

屌，我知你講邊個強哥;好撚矮果個呀叔呀ma?

好矮果個係富傑
FB大佬

最矮果個就係大佬，姓黃係咪?強哥都好矮，好爛口做早餐場果個ma

中環太子大廈25樓間Sevva

屌你老母見佢人工高先去炒下

點撚知d同事個個都勁撚閪

第一日返工乜都唔識，問個經理要點做

佢乜都唔教就叫我做

我呆左兩秒個仆街就屌鳩我係咪唔識廣東話

問我邊到鄉下，又話唔怪得你問人嘢人地唔答你喇（經理無教就唯有問同事，同事就個個都串柒柒唔理你但就成日望住你等你做錯嘅時間就屌鳩你）

成間都痴撚線到最後頂唔順屌返個經理同班垃圾同事

最神奇嘅係屌完之後佢地對我態度180度轉變我都未問就主動走過嚟教我，又好聲好氣咁

d港豬真係欺善怕惡唔屌唔撚識做人

喺Kelly 炒過幾日廚房都算ok

BQ 廚房出餐起上嚟成20,30人喺到分幾條line 出

不過個個都淨係做一個step 就推俾下位

鳩fing fing 就70蚊一個鐘

以前讀書果陣返過中菜 有無同事

絲打 可唔可以搭單介紹埋
我都返過一排皇冠

幾時嘅事 今日遇到係山東婆 又肥又大隻又樣衰 好嗰D可能轉曬場

所以咪返buffet

同感 鬧完就師姐前師姐後

去勞工處啦弟弟

銅記hmv kafè
之前炒散貪佢人工高少少走去做
本身跟住個呀頭好好人
教我點樣做嘢
嗰時先7點鬆啲
無乜客人咪鳩企
個總經理見到就瘋狂屌柒我
啲碟擺邊到又唔講
齋指就算
屌個場咁大撚知你講邊到咩
好記得個仆街同我講
要係有限嘅時間做最多嘅嘢呀！
你條仆街見個場咁忙就幫手做嘢啦
齋屌我又唔教
炒散撚識你啲擺位咩
個仆街仲猛咁叫我收碟
屌你個客未食完收乜撚呀
on99你去收啦
唔收嗰一枱就屌鳩我
人地未食完收春咩
搞到枱客見到我就話未食完
幾撚老尷
永不錄用

重記得以前返炒散第一日做宴會就分餸拎重野
重要俾蛇頭西 最後拖咗幾個月先出返糧

邊間 呢d直頭要開名

係油尖旺？

而家皇冠全部人都扮老行尊
睇啲散工走曬等班長工做死佢

可以現金出糧？

唔供mpf得唔得

tam6905@yahoo.com.hk

CDB係藍線，真係睇蛇二係點架咋

係佢啦 著黑衫得佢係啊叔 以前見識過條仆街後 唔再返早過1500既更

報十幾樓西餐啦，最大果個經理閪少少之後，其他黑衫都算好人

有冇打字員介紹

炮台山海逸君綽酒店冇得輸

分更點揸

灣仔君悅有冇返過

BQ 婚宴出菜好撚快

唔想行咁多係咪唔適宜做炒散

師姐

睇你做邊行既炒散
如果你講飲食，行企搬抬唔少得

炒廚房應該會好啲
同埋其實好睇你做邊個位

最多未炒，再嚴重全線酒店唔收我做炒散 但個閪客搞大單野原來係想r折扣，真係學到野

勿相認

相認 不了

有無邊間唔返得or推介下

女既話咖哩同兩間香格格都ok既（聽同事講）
想再輕鬆啲就返西餐廳

香格里拉？

炒散自己做閪人是常識吧

金鐘萬豪ching點睇

有冇睇我回覆??

冇做過，答唔到你sor

係，女既話
仔就其實間間差唔多，要睇個場大唔大，同埋起餐有幾快
有啲8時入席9點幾先起餐既，真係做死啲新仔囡

人工有冇$70/hr

新人做乜都有罪

食水深

Roy?

炒皇冠覺得冇乜嘢
自己炒開飲食識得點hea點走盞
反而係皇冠啲客又cheap又煩撚到仆街

多後生女又有黑絲睇

仲有呀 不過佢女朋友去左澳洲讀書

細個炒過君悅
朗豪
洲際
沙田凱悅

之前返過尖沙咀金域假日酒店BQ炒散
師奶天地

不過依家好耐冇返
有冇人依家有返假日酒店BQ炒散
感覺如何？？？

男仔想做炒散

嘉里長炒散仲撚惡過長工經理
仲有個極品的士佬
嘉里冇得輸 臭閪人集中地

睇黎好多人都返咖哩

細萊經理黎
Am後生應該得一個2x歲到

依家D長工經理有冇閪 ？？？

巴打有囡萬事足
皇冠客其實幾好幾正常 不過早排有八圍耶教客好煩

宴會廳？
我返buffet 暫時無事

宴會廳

轉buffet啦 雖然$60/hr

10年前做都係60蚊個鍾 原來今時今日都係
年輕人唔好長做呀

北京道有冇返過

我地都係當pt咁做

誰偷偷地留下負評

年尾一向加價，通常都70以上
平時有65已經偷笑啦
不過我而家都少返，轉咗去啲港島區既西餐廳，人工高啲

話說有冇人返緊W BQ 想知而家啲長工點

港島區人工高好多
$65以上大把

其實酒店炒散當唔當工作經驗 ?

當 人地做M記kfc都當係啦

其實打邊份工都係工作經驗嚟

紅磡嘉里唔好做

宴會部？

間間宴會部都辛苦 尤其男仔做同做運輸係無乜分別
在乎邊間人工高咪做嗰間

四五年前經朋友介紹做話港香嘅法國餐炒散
(最高個層)
個陣係第一次做 乜都唔識
返工俾人屌到收工咁滯
最記得係捧餐 啲銀盤又長又重
攞唔慣 行路個陣盤上面嘅碗碟不斷碰撞發出聲
跟住係咁俾個經理啤
我都係第一次做 洗唔洗樣樣野啄住哂
第二日都係港香 不過今次就係日本野
(聽聞係唐英年嘅飯堂)
一返工就係咁俾個清潔啊姐撚
佢叫我幫佢拎碟去洗碗盤
(呢個工序喺呢間野係佢哋自己做返)
跟住個經理救咗我
如果唔係 成晚做埋清潔啊姐個份
之後我就無做過炒散喇

飲食炒散就係咁,唔係女都咪搞

女起碼有狗公同事幫你

做過下 以前有個派job既幾好人 之後轉左另一個撚屌就冇做 講緊都幾年前

做飲食炒散真係惡頂
有無保安炒散介紹

墳場保安請緊人

大家有無返過更加西嘅炒散

唔係學生哥返下pt真係咪撚做

幾西都有人返

都有 啲人返幾日咪又走
巴打有無親身經歷

係嘅 不過有啲人工仲高過正職

而家做耐咗就覺越高級反而啲人越西

返petrus啲人幾好

之前返尖東間鬼佬餐廳 最低消費900
全部人都死老豆咁款 燈光又黑又暗
內外都污糟邋遢 真係不了

每個人主觀感受唔同
我代表唔到所有人諗咩
不過個陣我嘅經歷同感受的確係咁
可能而家轉咗經理/人會好啲掛
我只係知個陣佢哋嘅辦公室政治好勁
負責酙酒個鬼佬又唔妥個經理
個經理又唔妥負責甜品個鬼婆
大家成日俾說話對方聽
真心覺得做乜勁

上次十月返有金髮靚鬼妹trainee
Btw經理唔係鬼婆咩？

巴打追一追文先
我最後一次做係2013年暑假
已經5年前，轉咗經理唔出奇

有冇返過港香咖啡廳？
Btw你講嗰個負責酒水嘅鬼佬係咪皮膚黑黑地？

無
個鬼佬唔黑的，似拉丁佬
夜晚收咗工見到佢同個主廚喺房嘆紅酒

有個香港人waiter光頭的，個樣有幾分似大J
呢條友最撚串，巴打知唔知條友仲有無做

係咪呢個

好似係

唔知啦！
不過啲長工對我幾好，雖然要OT
Petrus 人工高，又hea，又有嘢食好過喺咖啡廳做狗

仲有做，不過班鬼好似幾早收工

咁仲有無請人彈豎琴
啲包係咪仲係隔夜
夜市開工前係咪仲要啲PT切芝士
啲dinner set仲係咪$2500/人

不過Petrus 啲杯碟銀器貴到嚇死人，拎嘢要好小心

唔知，我好小返，因為唔係成日請炒散
包，係掉咗，我當然咬一兩口，其實個個都會咁做
未做過呢個工序
好似係，不過有散叫嘅嘢食

係咪clipper lounge?

有冇人用過炒散王？

有ar 不過太多西工

斷斷續續返過Cwb怡東BQ1-2年
一直都相安無事 唔知點解覺得啲經理好關照我
有次唔小心倒瀉水落客身度
以為死緊 會俾人爆seed 點知幾個經理即刻衝埋黎幫我補獲仲要只係叫我同客道歉同下次小心啲
收工簽紙都只係講笑潤左我幾句
好撚感動
不過都已經係兩年前嘅事

人好真係好過人工高

點西法 more

成日拒絕

咁多炒散唔做，係都要做飲食業
好彩做左幾個月就轉左行，依加返炒散唔係玩電話就吹水過

做保安

呢個app，我懷疑自己被人寫衰

唔係，有啲蛇頭/搵工app成日話要請人，但最後又話請夠人唔請，似係啲人壓價睇下邊個係做爛市咪請，早排有間九龍城酒店蛇頭都想壓我價

港香cafe too
人工多數幾高，但長工好閪

黎緊sembreak想返大量炒散搵錢
有咩工係做得過？
以前返過飲食d同事好西

得60

酒會返得過

女仔ok
男仔搵其他工

長炒 ？

炒散特X

No 過來人身份勸你
千祈唔好返咖哩buffet 好辛苦下
同埋有個長工叫石on扮曬野

我好多年前都炒過港香
咖啡室 日本野 頂樓 都玩過
我覺得最好做應該係日本野 啲野細細碟又唔重 差就差在中間要落場
又可以望住隔離咖啡室啲炒散係度跑狗
咖啡室 一開頭入去做就覺得辛苦人又閪
不過做熟左個場之後其實又ok..識沖餐茶係幾好玩嘅..不過都要睇你跟邊個captain
頂樓都算舒服嘅 一開波砌下牛油 整下飽籃 中間傳下菜 臨收工要瘋狂抺酒杯

有無朝早既更？

咖啡室勁辛苦
明明係個客撞到我，點知啲captain 入哂我數，人又閪，人工又唔高
頂樓簡直天堂又輕鬆又人工高

之前炒過第二間，識啲長工都話港香cafe too惡做，人又閪

嘉里咖啡室嗰個朵臭哂

我咁睇啦 炒得掂港香CT嘅 去其他地方 (係我炒過嘅餐廳入面) 炒都會係天堂

有冇人做過sevva?

都係嘅，喺地獄上天堂

但自問頂唔順啲人事，好閪

串嘴樣 個人都算高大 戴埋副韓仔眼鏡
經理係度佢就扮好人

嘉里除百味村所有部門都臭曬

最出名 Banquet 部冇得輸
長炒散都可以惡撚過部長
仲有大名鼎鼎老闆 的士佬

有冇人炒過 香格里拉 Banquet

咖啡室啲經理個個都幾好人
有個白頭佬成日笑笑口係最好人
聖誕就價高者得 不過帝x/君x/W/皇冠/咖哩五間多多錢都唔去

而家返X東啲人話咖哩BQ真係垃圾

識人返過 話啲人同伙食幾好不過人工60

抄文華幾好做，做buffet 又可以食buffet d野 ,抵曬

樓上有人話文華啲人好衰兼人工低

宜家70 都叫低？ 想知幾多人工先唔叫低

平時人工有70咁正

以前60 宜家星期一至日都70

Buffet會唔會好辛苦

辛苦過後 食番d文華甜品咪唔辛苦

話說有一間野唔算抄散 但千其唔好做
玩具反斗城真係真心唔人道
人工底 福利無 系人多 上司尻 西客更令人os

我返大X活 得$45/hr
班姐姐推曬啲野俾我做
後尾仲要出少兩個鐘糧俾我
越大集團就越垃圾

啲甜品正唔正

焦糖燉蛋 tiramisu Cheesecake

跟邊個蛇頭

炒_王

聽日85

不過我番到可以直接同經理報更 佢會幫我入

最衰我跟過個垃圾蛇頭返咖哩

點解W同君悅 唔去既？
好耐以前做過 無野做咁滯
依家唔知咩情況

W同君悅係勁辛苦人又西
唔係加價唔好玩啦

想問下jw同金域假日buffet好唔好做

文華個員工飯堂真心正 返過咁多間最好食 但好似唔見有甜品食既

我講係buffet俾客食果d

因為嗰日多人訂位/預星期六日多人嚟先會加價

啱呀 我做過 The Chinnery 毛都冇得食

其實樓面主要做啲咩 好想試下 人工又高啲 見佢地好似都係收下碟幫客落下野飲咁

收工個陣冇得試下味咩 ？反正佢會掉

冇得試丫 去返飯堂食#

收碟/斟水/清垃圾/抹杯同刀叉/摺餐巾
男嘅加多樣 搬重野

我炒酒會 經常性打貓

仲會唔會ADD人

垃圾場 野又重 經理又閪

咖哩好似成日都好高人工
但閪場?

會 佢可以賺多個蛇頭費

係 尤其BQ
聽過同事講的士佬好鍾意玩殘班後生

其實有，一入門口就有
不過港香canteen 都唔差

新仔仲想過去試下 成日見佢加人工

都係不了

The Chinnery制服好型好正
不過其實幾輕松

但人工好多 70-80

啲西人會影響心情 不了

想搵散工 求加

炒散特x

炒散王成日reject 人
都唔知係咪俾之前啲顧主寫衰

長炒緊尖東前幾年畀人收購咗嗰間酒店
近排個canteen裝修完
同換咗個大廚
啲嘢好食咗勁多

洲際 想返後尾話無位
轉返海xx福 巴打有冇返過

加價嗰日實reject

景福據我所知bq長期都唔夠人
不過好似仲係60@

返加到75嗰日 唔知會唔會好西

據聞忙但好做

東家唔打打西家啦
呢行好處係四圍都要人
呢間唔岩玩咪下間

炒X王食水好深
返casualDB好過

好做就無問題
想知洲際好唔好做

我唔係做洲際

返緊蒲飛
有日比人嗌咗落去做宴會發現嗰度d女正好多

如果鐘意返同一個場，盡量留電話

會借人咩

有冇提示

巴打返邊間

個個場都想要做得嘢嘅長炒
你做得嘢
啲黑衫自然會問你拎電話
記住唔好畀蛇頭知就得

前身係日資

尖東

麼地道

重有一日試過比人嗌落酒吧幫手，發現酒吧d仔又型又醒

無錯

我係同一間酒店返過酒吧、宴會同中菜

香格xx

兩個字

X苑好唔好返

未做過其他無得比較

有個閪女人

d大佬全部都係男人

通常西經理女人係佔大多數

啲男人西唔西先

唔太清楚
同埋間酒店好臭

但搵其他餐廳都reject 我

冇理由通街都知，係咪請夠人？

唔太清楚，好在有餐廳想我多返

通常話啲地方好臭即係好猛鬼

邊度做打爛野
你咪轉其他炒散group

我係職庫見到一樣價位

藍x明都係

除咗樓面大廳，入面廚房好殘好舊

有無人返過八度海逸？

聽過有人返都話ok嘅

啲人都幾衰下

同皇冠一樣

有冇人答到我

無 因為真係無返過

或者去香討睇下

無客嘅地方都係臭

我覺得得一個西，其他無咩野，有個幾好人

猛鬼酒店

咁都好啲

諗起呢份工第一時間會諗起地庫嗰陣味

我之前做美x華buffet又係
嗰條後樓梯同地庫嗰層陰到 永遠有水漬

更衣室同canteen 又霉又臭

不過點臭都臭唔過以前做間m記條後樓梯，個陣味畢生難忘

文華東方Canteen 排第一
港香Canteen 排第二

文華東方canteen
有燒西冷扒有Smoked salmon 有雪糕yogurt,即場淥粉麵，芝士
港香Canteen 有甜品有粥有炒麵，夜收工仲有宵夜

下次去做一定要試下

雖然文華人工低港香少少，但睇得出文華好著重員工餐，
又有得對住中環海景食飯

長炒係咪何橋同蕭x明

個景最正

不過聽長工同睇吿示版，港香福利幾好，免費流感針，員工優惠寬頻計劃

港香係咪炒散王請人

唔知
不過咖哩長工係幾惡下

佢哋簡直有精神病

做app步兵外賣仔 計埋單錢仲多過爛鳩炒散，又hea啲又唔洗比人屌

最叻恃老賣腦 咖哩2個bq am都係on99

係，不過我懷疑佢用炒散王寫臭我

邊間想知

好似要識踩電單車

聽聞成班開賭檔

去炒散特X 而家返緊

係咪可以

係 好似有個廢老長期累曬成班輸錢

清邊條線

返x東聽過啲男人講
我自己淨係返過咖哩自助餐

屌，唔係搵其他工都reject 呀，屌喺炒散王負評我

幾年前見過酒吧都有炒散

永不錄用

而家都有 但係酒吧幾邪下

其實應唔應該del app

仲唔del
FB炒散group大把蛇頭請人啦

但炒散王啲工出手幾高

未必㗎 我見過好多工同職庫差不多

普遍炒散王都高

南海xx呢啲西工咪高
普通蛇頭$60-65 佢$70

港香，文華東方7x

Btw絲打你打算未來一直炒散

我心諗你唔請我都信，有冇必有要寫衰我

邪 點解咁講?

職庫一樣價位

No暫時性
而家太多長工都係西工真係要好小心搵

因為酒吧通常拜邪嘢吸生意
一定有

無事既 做野姐

如果個人命硬就唔驚

南海xx有幾西啊？
仲諗緊報唔報添

返工聽過個同事講
呢間嘢經理同長工都係西到極個隻
佢話嗰日返工仲有個女仔一開工比人鬧到喊住走 同埋又辛苦又多嘢做

呢d中菜野真係見到都驚 仔就咪做呢d 勊到仆街

宴會同中菜
女仔就睇邊間好做 男仔就做邊間都一樣

6, 7 年前仲讀緊 high dip 果陣炒過會展...

48蚊/hr 做到$52 定 54 就degree畢業返 full time

其實返會展會唔會拖糧

咁我又未試過
我果時係做宴會既
返左工 隔3-4日就入數落我account

聽以前識落果 d fd 講
而家好似多左工半.. 人工又好左
不過我 full time 返6 days.. 邊有心機放工放假返去炒丫
求期 ot 兩粒鐘 d錢都係到啦...

而家做邊行

工程...
所以要返6 days..
不過我做 main con 既 engineer
工時長過人.. on99 仲話炒散 留係屋企訓 hea 好過

做地盤好過

但果時讀書黎講
一粒鐘52蚊算好好
放學食完 lunch 就 hea 陣..
多數返1700 to 0200
每日8-9hrs., 每月返10零日
around 5-6k 都幾好洗...
所以我以前返會展都幾開心

我都做過皇冠假日 有段時期好多後生仔玩得幾開心 幾年前

BQ

有無巴打想炒機場個邊
62蚊

而家好多支那大媽同幼蟲係度做
部長都西過人 拔叔同冬菇頭女人

會展好hea

尖東大把酒店都係呢個價

62

現金？

絲打住東涌

冇啦 我個時講緊光頭佬
喲同事全部DSE / 讀U
又多靚女

你當啲靚女傻咩
見到人工唔高立即轉場
做帶位/酒水乜都好啦

個陣時個個新仔識q咩
靚女一定係做酒水既
識左好多

巴打而家做邊間

好多年冇做啦 有冇好介紹
識打河

住港島呀
想搵酒店自助餐炒散。現金出
有無呀？

冇

早排聽過灣仔X富特請人
得$58/hr即出

之前返過一次清水灣遊艇會啲炒散
heahea地好好做
啲長工又好 會教你做野同埋唔會鬧人 仲可以睇啲有錢人係到跳社交舞
不過企足成日同真係太遠
唔係都會成日返

有無啲返早更既炒散 一星期內出糧既好做
急等錢洗

依家仲有？

我都想返西貢嗰啲
人工高但係唔知會唔會好辛苦

你上職庫/炒x王睇下

好似無咗

絶不接受只報高價日子
$60咁低邊個做

君悅

港香？

推

栢X 最西嗰間

無得點解 唔熟嗰頭

75蚊今年都好似係基本
牛奶仔搵大錢去旅行

今年仲有好多$50㗎
不過今年啲人好醒 無$70以上鬼都唔返

邊個場50蚊咁無人道
而家番緊75蚊場都無人教我做野

救命
俾你返工好似皇恩浩蕩咁

大學場/到會都有㗎

你試下人工低啲 立即走人

文華clipper lounge有火爆閪女人

咩名？

而家返緊富豪其中一間 其他線嘅蛇頭同人西到乜咁

呢個post可以見到邊到有終極閪人

其實開呢啲post無形之中幫到好多人
雖然啲人未必會正評 但係可幫到人我自己就覺得已經好夠

上面嗰間直接開名 富豪九龍
整個check in/走都要等成三個字
伙食狗也不X 無咩人返工做都做死你

有無朝早或晏就更 （夜晚已有做）

上嚟睇一睇
我做緊嗰度簡直天堂

邊度 提示下

大把啦 但係千祈唔好做酒樓中菜

大家出嚟炒散想返得開心唔想受氣做炮灰

帝X?

做過保安炒散,基本上全日打機瞓教都冇人理.至多都係撳掣開門,寫下車輛出入時間咁樣

邊度?

要考咩證先做到

有保安五寶就得

Thx巴打
係咪度度都好返

其實學生返吓炒散都幾好
見吓人情世故
唔好淨係活係自己個世界到

但呢行真係唔夠人
我返個間
過80都未必次次夠人
仲要成班牛奶仔 / 妹

住宅同工廈都okay嘅

香港地未又係個幾個場
過80都唔夠人
又係港島既場咪又係個一兩個

你嗰間好唔好做

唔算易做
要求都高
出面唔少場易做過佢
不過叫做當你係人
有返少少尊嚴

返熟咗唔想轉

四季？

要先去見工先可以返
但係四季太遠 不了

女仔真係做邊間都好做

邊五寶

利申: 得三寶

QAS,藍證,身份證,住址證明,銀行卡

女仔最辛苦頂隆都係齋企

想知人工可以高成點

我喺啲wts谷見到好多都500-680左右
ps. 啲谷link喺上面

咁要試下

有無人做過酒店既餐廳?
有無留意
佢地既VIP都唔會俾炒散埋枱
但佢地既VIP通常都唔係公眾人物，即係係街度係無人識
出名果D通常都唔係所謂VIP，例如有次政務司司長張建宗、立法會議員葉劉淑儀來到，照樣由得炒散埋枱招呼

自助餐黎講應該做馬場最辛苦

係 巴打唔講唔記得
早排返富豪九龍間中菜都係
其實我知點解 因為啲vip多數係熟客或者嗌好多野食 佢地唔俾你埋枱其次係驚炒散做錯野得罪啲vip搞到人地以後唔嚟 酒店餐廳嘅客源係靠呢啲人生存
最重要嘅班vip會醒貼士 總有過年利是
班長工同經理私底下自己分唔會俾你地班炒散知 所以你唔會埋到枱 最多俾你拎下餸

跑馬日最辛苦

政府官員未必會俾貼士
真正有米嘅人好孤寒

有次有個明星來都係俾炒散招呼

邊個
不過明星都未必會俾
可能長工知咩事所以費事招呼推炒散去
長工多數主動對啲好西但係俾好多貼士嘅vip先好好招呼

用粗口屌我快撚的出餐茶出去，但我好有禮貌問張單去咗邊，因為冇張單我唔知幾號檯，佢用粗口話夾撚咗去茶碟底，並用粗口趕我出去廚房，當時我出到去樓面廳，隔住門都聽到仲聽到仲用粗口大聲屌我好撚慢
我捧住一碟冇number 嘅餐茶，唔知點算好，我解釋俾班男經理聽，好彩班男經理用電腦幫我解圍check返

除咗條火爆臭閪外，其他長工好好

唔怪得呢度請$87/hr

文華clipper lounge 70喎ching
就算港香cafe too啲人閪之外
都唔會用粗口屌
考完DSE後返pt我係第一次被人用粗口屌

sor搞錯咗
之後你仲有冇返過其他場

文華東方 返過一次chinnery 幾hea

最衰要過海

港島大部分70

九龍唔少場都有呢個價

有冇人返過金鐘x麗

人工低到，隔離香記仲高

見到職庫寫$90/hr
港島最高好似係四季

有時候我明明做到佢地都叫我行開做花瓶

做緊邊間

我係做完實習係翻到炒散所以比大家錫住 好易估唔自爆

我估下 尖東麼地道

一間酒店12月旺季
都仲可以出 $70
係咪做爛市???
依家12月旺季
好多間都已經 $80－9x

有沒酒店/餐廳多DSE/後生女

港島好多都係 九龍就西場先有

大媽同嬸嬸就多 要唔要

香格里拉

你返緊嗰間幾錢

唔自爆喇佢地知我上連登

我都想返呢間 不過得朝早

做馬場多ive 女女 算係咁

聽人講馬場幾辛苦下

你試下返一日 因為啲人寫返文華已經係幾年前嘅事㗎啦 不過餅房應該好舒服

係俾大部分酒店buffet 辛苦d, 但唔洗轉場，感覺做既時間唔會太急速。

今日臨時畀人叫去佐敦某小酒店嘅酒吧炒
好：
1.出現金
2.啲人好nice
3.晏就幾乎無嘢做
4.唔扣飯鐘
5.隨便打貓
6.地方乾淨（相對地）
7.件制服幾好睇
8.規矩唔算多同麻煩

壞：
1.人工偏低
2.個飯堂畀狗食
3.Happy hour忙到仆街
4.起餐極度困難
5.人手極度不足

諾x特

講辛苦問過嘉里buffet未

嘉里聽聞比港香cafe too更閪
文華buffet 得個火爆臭閪，男長工ok

文華d男經理好好人wo

個火爆女係咪穿西裝果個？

嘉里buffet有個長工叫石on
份人臭串兼衰格
仲有個tb同女經理都幾西下
呢間嘢地獄嚟

你之前見到我點呻㗎啦
佢係咪更年期
就算港香港cafe too閪極，冇人情味都唔會用粗口屌人

早排返過翠X村 美麗華嗰間
無錢開飯我都唔會再返 班長工都好好人
但係堆女部長同有個男部長垃圾到 講緊你兩個吖龍應鋒同maggie
兩個快啲死咗佢啦 最好日日俾班西客玩殘你哋搞到收皮

中立非打手

Ritz Carlton bq最正

原本以為啲人好過cafe too,但佢令我留低負面印象

人工有冇$60

有幾正 more

呢個post我諗俾大家呻吓或分享邊度推介

無

下個post嘅頂樓可以加返我地對各酒店啲評價上去

等班臭閪長工經理知道以為恰炒散冇問題，自己個朵臭唒冇人幫手就做死你哋
Btw我未返過嘉里buffet 就知個朵臭通街，祝你班友仔過勞死

巴打你炒過咩？

所有男經理好人

閪女人

屌咩，住機場線就話有得諗啫

屌，加到120都唔撚返

你讀工程就會明

做完分享下

有無咩現金場推介

皇冠真係幾多後生仔女做 不過全部都係唔敢反抗嗰隻

當年遊擊隊隊長

咁聽你哋講以前做得下喎
而家就真係西場

前幾日 第一次番嘉x bq炒散 行入倉問條仆街邊到伶制服 都比佢串到死 更份又比錯我 直接放飛機 蝕車錢都唔做

之後蛇頭又介紹我過幾日番自助餐 唔知都會唔會咁伏

成間嘉里臭閪場，得60蚊
狗也不屌

RC BQ 好少人番 牛奶仔係入面乜都唔識等人CARRY

講真 文華buffet格離間cafe 做得輕鬆太多 又唔洗點對住個西人 又係同一舊錢

希望嘉里管理層可以檢討下
所有部門都臭出名
巴打千祈唔好返嘉里自助餐
上面有講 地獄嚟

而家嘉里日日加價 最少$75/hr

炒散按原定時間出糧但仲未出

有幾嚴格 有冇details

逸X咪係 永遠要等十日先出

做餐廳 馬場咪好 24小時出糧

馬場bq好似幾辛苦下

冇錯丫 你話唔識分’送’咪好做 傳下茶 做下酒水 時間好快過

聽過話男仔做馬場同做地盤差不多

即pay多數人工好低
諾x特同富豪東方

冇錯丫 女仔既可以一試

要化妝不了

有無人聽過有個傳聞
話說旺角有間康xx酒店，呢間酒店有間中菜廳叫明x，間中菜廳非常依靠炒散，炒散數目比長工多,
件事發生係上年，佢地個經理好乞人憎，無論長工定炒散都頂佢唔順，於是其中一個資深炒散於10月1日私下發起“集體射波”行動，其他炒散亦響應，由於10月1日係公眾假期，會比平日果陣旺，當日係嚴重欠缺炒散的情況下，可以想象當時情況有幾咁惡劣，呢件事驚動左酒店高層，個經理亦因為咁樣被炒左

無聽過 唔係隔離post都唔知呢間野咁痴線

不過我聽過n年前嘅逸東因為經理太西而搞到請唔到炒散全部經理炒曬換過

邊個post？想睇睇

九龍香格里拉酒店 宴會部炒散係咪好做？？？

有冇人做過尖沙咀金域假日酒店 (Holiday Inn) 聽聞係師奶天地

希望呢個情況可以發生喺嘉里度

做得好！！！ 以為炒散好好蝦

(酒店炒散) 仆街長工沒收人地利是係咩玩法？

無可能㗎 除非啲人加價都唔返或者返工玩大佢

我好少見到會請人 好似係麻麻地

D員工餐 垃圾過茶記 咪做啦

唔明點解叫得假日酒店嘅啲伙食咁難食

個白頭佬講嘢倔啲，但其實係少數經理肯自己幫/叫酒水幫打荷師兄/姐嘅場
其餘多數係做枱閪冧得好勁先可能幫
甚至

擺得入口又唔使錢就算啦
利申：富豪伙食勉強擺得落口

迪士尼?

因為啲後生多數住將軍澳/讀隔籬ive，走去其他場唔方便

人工??

點解要負皮我喎

咩區?

底薪58
特別日子65 75 85不等
我做女 所以好做

我覺得好做 係遠左啲姐
除左最肥高大個個有屌過我 其他經理都好好

好翻啊 不過我唔翻了
發誓唔再屌飲食

抵撚死

想問元朗邊度易搵炒散

山頂餐廳

有無新界區酒店要人

住新東定新西?近西鐵?

咩意思??

早排返過富豪九龍 啲伙食垃圾到
保安部做嘢又慢
同埋只有少數長工同經理好人 大多數無禮貌

巴打，仲乜做左成個月都係牛奶㗎

新東 我住大埔

係 啲同事話旺角酒店忙到七彩

九富個Alex好靚仔 我返過嘅BQ入面計埋長工炒散，最靚仔幾乎係佢
九富銅富都好在捉打貓唔嚴，佢哋都知canteen啲嘢太難食

我返富豪軒 得件哨牙阿培同幾個阿叔
其他普通樣

沙田馬場：自己上casual db
紅磡站 附近：tg me

湯煲都幾重

咪就係經理去邊到 我地去另一到hea到收工

好難想像12月炒散會去80蚊以下既場

巴絲打們，出去見下世面啦，90蚊都唔難搵架

BTW發現呢個POST講左好多咖哩既壞話，其實我都有番過咖哩，的確的士佬係個大仆街，但上年多後生仔果時其實日日都番得好開心架，不過今年生意少左價單推唔高變左老人場真係好可惜。

蛇頭唔會搵你??

好多因素嘅....人事，規矩，環境，制服，伙食，工作性質...等等 都會影響炒散返工嘅意欲

我都想知道

個場咁多人 搵得邊個 蛇頭點會理

要過海 不了

真，地鐵來回都20蚊啦，仲未計時間

因為好少番 剩係番星期六

除非自己住港島就可以返下

台灣佬嘅嘢 小心人地唔出糧俾你

可能行政效率慢呢

好似幾日前返海xx福
雖然全部經理長工散工都好好人
點知突然嚟咗件jason係成場最低級最後生個經理 樣就唔多似好人係咁煩住我哋叫我哋做嘢 去廁所見到我哋排隊又話叫我哋出去做嘢先 嗰陣都仲未開席
有個女仔唔知支醋擺去邊問佢係邊拎 佢就扮曬野話拎緊囉
有時啲西人未必鬧自己 但係你見到呢啲人唔多唔少影響返工意欲
各位返呢間bq盡量避開呢條友

如果新界有好返嘅工 個個就唔使出九龍做

有 港島區酒店大把$80/hr以上

新北
返沙田馬場好過 不過千祈唔好跑馬日前一日返工

我都有返過一日呢間野既buffet 經理超好人 夜晚buffet 完左 會俾10分鐘時間炒散們出面夾野食

去四季做啦 有$80/hr

個個都話呢間係超好做 我淨係返過bq 班經理會一齊幫手做埋分餸
除咗jason
呢條粉腸遲早俾人收皮

喔....未做過，聽聞個場好細
得 $60 同 $75 兩個價

千禧

有幾高吖 好唔好做先

有時6月淡季都會加到75

冬菇頭女人?? 你講Yan姐?? 佢ok呀

聽過同事話做icon忙到喊
幾年前亦有人話班經理好西 叫人死出嚟

你係巴

海景全部部門都係60 BQ有時加價先75

九龍識得唔多 半島洲際已經日日80

我會睇重人工多 始終都只係炒果一兩個月 唔係長工咁要睇咁多野

依加既咖哩無80以上真係唔好番 80真係太公廁 洗乜番去對住的士佬

明了

最近咖哩都好多八十蚊以上

因為之後返酒會 嗰場係新世界
撞過純官個仔 扮曬嘢咁款
所以對新世界旗下嘅嘢無乜好感

90都有 點都好過康得思
被人沒收貼士

康得思永遠都係72蚊

半島多西人 洲際全部請男仔
返工聽人講洲際場好大 無手推車
仲慘過做地盤

好耐之前想返 避過一劫

90先好去

講呢啲
利申：做過皇冠，托過長盤

sorry

半島一般唔請45歲以上
同埋 攞衫 食飯 條樓梯

洲際90%請仔

早知同你講icon好好做
好彩我唔使托長盤

的士佬都會沒收

皇冠真係俾狗做 女仔都要托長盤

條樓梯點樣

想知洲際日本餐廳咩環境

所以嘉里真係不了

而家做邊間

唔記得點講，總之三個位都唔同層，冇得搭lift

幾錢

周圍炒下咁

追故，爬文

而家呢間起完餸都唔畀食煙

半島極多阿嬋

唔知呀，見工嗰陣蛇二同我講

大檔其實點都有d問題 唔係都唔會開咁高

細檔會溫馨d

唔好

邊個蛇頭

咁又係

冇人識嘅

嗰場最大粒個經理samsul西到
成班人又多是非 不了
話時話其實千禧嘅伙食係咪好差

我聽你講過千禧得$62/hr

Chinnery 試過
幾好做，勁有型，套制服

當然好做啦 3點至5點俾你落場 有埋人工

制服嚟講，文華東方Chinnery 制服最正，其次係法國餐

本身都hea

又冇西女人睇場

男經理勁nice

Clippers lounge 同香cafe too 唐裝
個人唔鐘意唐裝

如果港香日本餐請炒散想試做
和服👘

我之前係香港某大寺院入面嘅齋鋪做炒散，65一個鐘

呢啲都有炒散 邊度請

試下富豪軒套唐裝 大吟姐著嘅都靚過佢

食飯時間會唔會好忙

完成唔忙，你做傳菜多，條路好短。樓面唔關炒散事

我係勞工處搵既，佢就日日pay

下次試下

正喎
係咪喺大嶼山

九龍區

不過我都冇做了，有份仲正嘅打字工

未做過散炒 想知有咩要注意
之前新聞話有人呃id同銀行戶口就可以拎錢
fb /ig 揾係咪多數伏？

我話65喎

算ok

sor搞錯 你好似無講會加價

炒散唔同pt
Pt簽左約 如果你工作期間有受傷 可以claim工傷 而炒散冇
炒散就膽心公司會拖糧
所以做炒散最緊要自己安全同利益行先

識有個洗碗姐姐話千禧係劣食嚟
同埋好忙

我哋返工啲炒散同事都話我做嘢要慢慢嚟 炒散整親無賠㗎

我上面咪講咗嗰位巴打唔講我都唔知
我又唔係做樓面邊知咁多

Ching做酒店炒散？

食你唔死咪算好
有時啲餸真係好咪嘅 炸豬排鹵水雞翼
禮拜56日實忙 平日就多數唔忙 琴日buffet好似50人都冇

咩支付寶/轉數快就唔好搞
上職庫casualdb搵好啲 過來人經驗fb/ig/炒散王食水好深

我係開呢個post嘅樓主

咁海景伙食正好多 好健康

係 炒過幾間啦

大學站炒散58$-70$
海洋公園炒散 65$-70$
有意tg

有咩食

意粉 紅米飯 香草燒鷄 蜜糖雞翼
烚菜 炒菜 沙律吧 生果 中湯西湯

有冇交通津貼

想知酒樓炒散主要做啲咩
係咪真係忙足咁多個鐘？ 尤其係時薪70-80個啲時間？

有冇人男仔有興趣做Event保安炒散+tg傾, 輕鬆易做人工高, 要求>178cm 高

九龍站W酒店垃圾到無倫

呢啲係日日都有?

千祈唔好返酒樓 啲老鬼真係
酒店宴會新手就做酒水 熟手就分餸拎菜上菜總要拎碟自己負責一圍 完咗酒席就收垃圾執枱
其實開席前全部人都係好hea派下野飲落醬 係開席先忙
不過在乎每間酒店風氣 男仔就做多樣搬重野

平日如果有7-80蚊嘅 多數西場唔好返

好耐以前已經出曬名

你講邊間先 大學站就過咗夜晚1230就有30$
海洋公園基本上放工都有火車 應該無

中湯西湯就輪流供應

byebye

佢日日嘅菜式唔同 一個星期嘅菜單會貼係canteen門口

狗場拎住d welcome drinks 都幾重下

係隻杯重

做咗半年，未聽過佢鬧人，同埋都係升咗冇耐

師姐，7月裝修，9月翻新咗啦
如果千禧伙食都叫劣，得咖哩/怡_/文華兩香啱你玩

伙食嚟講，文華東方第一，港香第二有冇異議

咁同千禧差唔多啫

唔好再提飯堂裝修嗰時啲伙食

西唔一定係鬧嘅 其他野都得㗎

我對食有份執著

形容下

選擇少，但好食過皇冠嗰啲所謂有得揀嘅

3個飯盒，一定有其中一個係焗扒飯

絲打，你炒邊個部門??

好唔好食

原來咁多人會在意福食? 甚至因為難食而唔做?
無咩人煮野難食得過我老母，完全無事

皇冠伙食我勉強接受，可惜冇咖啡機

飯盒你當係大家樂焗豬飯嗰類，或者出面酒樓啲魚香茄子飯咁

可能我娘親太識煮野食 所以我對食有份執著

屋企煮魚蛋雞翼湯

做尖沙嘴嗰堆都唔錯嘅

利申：我老母煮嘢唔難食

有個同事試過食三日三日都肚痛
比人老點食星州炒米 我一路食個樣係

皇冠啲肉餅咸到

就算家母係廚神，我都會限制佢個女啲住家菜嘅調味料份量

可能帆船飯盒嚟
而家啲伙食仲有無問題

冇啦

我娘親係好大鍋氣+煮乜都足料

兩次都食茄類嘢，冇事
星米一向唔食，太油太咸

安已不

靚過裝修前

有無人可以refer

直頭要報工傷

第一日食唔知有咩好食 比個同事老點咗去食星米 一路食一路諗緊陣間點打鑊佢

上職庫casualdb

靚勁多

打咗未

而家啲伙食應該啱絲打你胃口

未

返buffet會唔會好辛苦

個時個樣細個之後返散工

喺間餐廳到做 然後有啲論盡
啲大我一兩歲嘅姐姐幫我執勁多野
重要個樣都ok

係咁教我點執野 之後話細佬你喺屋企係咪少爺嚟

不過我自己係做晒屋企啲家務咁滯

攪到勁撚唔好意思 之後原來佢哋讀緊大學

讀過下書 有爺生有媽教嘅嘅人品都唔會太差

禮拜56日旺咪做到甩褲囉 如果平日1-4多數靜嘅 我講緊夜晚咋
lunch好似呢個禮拜平日都旺到仆街 清晒我地個櫃啲野食

有個真係幾靚 除左把聲唔係話好好聽

你好彩遇到個好既同事 人生點都會遇幾個仆佳同事

如果太濃，我會喺佢面前攞碗滾水，每件餸都洗一洗水先入口

帝京都叫好食

下? 難怪唔多覺56日有咩咁忙

我都見到啲經理閪面

真係𨳒出嚟

btw 個時啲同事都勁好人 有啲黑面但係會教你點做好啲

返左兩三個禮拜完全唔辛苦 之後返到屋企係重有精神過返學

返工真係你幫下佢 佢幫下你咁

之後有幾日放假約埋佢哋出嚟玩

都話有咖啡機+蛋白質類豆

啲女同事係真係幾靚 就算唔多識佢但係會驚佢哋畀人hi油咁

BQ唔同講 buffet就自求多福

講左會自爆
好港式嘅西餐廳

逸東都有

唔該師兄

連鎖

叫師姐

btw, 咁多個場, 係富豪啲嘢食要攞碗滾水洗，問題洗完都係咸嘅
餸飯又衰過咸魚，我真係寧願佢啲嘢 鹽水白烚 / 齋蒸算，起碼都叫健康

唔該師姐 師姐炒開邊

富豪九龍 狗也不

海景xx

逸東唯一印象：某帝京前黑衫過檔

師兄~ 接我收工吖~

buffet??

汽水機

BQ 返2點

而家係度

我唔飲汽水㗎

我喺親公司食飯一定會斟杯可樂嚟飲

1/3 碗孖豆 + 一杯奶/機沖齋啡

唉....

可以準備開定新po

咁神聖嘅任務交畀樓主
使唔使做個整合 列哂啲場(分開地區) 好位&閪位

好喎

千禧本週餐牌

你哋最勁一日搵幾多

千禧人相認